地鐵不合作運動

各位手足,今日聽左港台,有人phone in 入去,有Ｄ特殊人仕,智障，自弊，殘障等,他們只會在某－Ｄ車卡上落,他們不會轉去其他車卡或交通工具，可能影響到佢地,大家可能要檢討下,下次做法。盡量不影響民生, 令大家市民應同的事。